延長壽命係咪一件好事

成班老野死又死唔去 仲要班後生捱騾仔養你班友
身邊D人都死得7788, 吊住條命都唔知搏乜

唔係

早死早著啦

一定唔係好事

降低出生率已經唔夠做
應該提升死亡率先岩

咁係關人類呢種物種事
成長期同老年期太長

又老又冇野做
日鳩日係到坐公園等, 等入棺材

窮 係壞事
富 係好事

咪就係
嘆得耐都癱啦

咁應該推遲退休年齡

請黎洗碗

老左之後生產力會直插或者變0